分手第一天

心情平穩 一切如常
希望往後日子如是

但。。呢個係無可能
只係我逃避，仲未面對。。
我都係咁愛你

要走嘅人留唔住